\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev3} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/2nd-tex/Images/}} %chemin du fichier image


\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{ Yes We Code}

\begin{document}


\chapter{Feuille de projet 1} 

\begin{objectifs}{}
\begin{itemize}
\item Formaliser le thème du projet;
\item Poser quelques idées / objectifs
\end{itemize}
\end{objectifs}

Membres du groupes (et pourquoi pas leur rôle ou point fort?) : \Lignespointilles{4}
\vspace{1cm}

Proposition de nom : \pointilles[11cm]

\vspace{1cm}
Description (en quelques mots je présente le projet) : \Lignespointilles{10}


\vspace{1cm}

Quelques capteurs qui seront nécessaires à mon projet : \Lignespointilles{6}

 

\end{document}